有冇人識得打魚

想跟人打魚 但係搵唔到路數 睇下全能連登仔有冇人識
利申: 有O仔